Armani粉底

想試armani粉底 但唔知持久絲光好定持久零瑕好
有無絲打用過分享下
主要想睇落去唔好太厚妝 遮黑眼圈同雀斑 matt面

啱啱開始化妝 見foundation一支都用到幾耐想買貴啲

屌你老母 男人老狗化妝

認真問 唔係男人

唔太厚嘅覺得makeupforever water blend好用啲！幾水下 又有coverage 黑眼圈如果要遮到冇哂都係要用concealer 日日化嘅話真係推介

而armani有用開luminous silk 唔算好厚 但唔簿 一定睇得出有層野 coverage好 但要用beauty blender/海線上 手指上唔掂 趕住出門口一定唔用依個 係好用 不過500幾銀真係情願揀其他

持久絲光(lasting)係中度遮瑕 for油肌/混合肌 小matt

持久零瑕(power fabric)係咁多隻粉底最高遮瑕(但都唔會厚) 但偏乾要做好保濕先用 係matt妝感

多謝絲打咁大段字覆我
Makeupforever嗰隻係咪matt架

即係兩隻都唔太啱偏乾肌

power fabric可以 反而乾肌人用好過混合肌 特別冬天 有fd乾肌用妝感好靚

唔算好matt但又冇咪話去到有光澤感戈隻 買底妝嘅去專櫃試下最好

我都想 但次次d sale都好chur 我又唔識 唔想俾佢sell
Btw係咪試係手？

armani粉底出名厚 ，一望就好厚妝感

Power fabric 夏天幾好用
利申：夏天屬中性至混油肌

我混合偏乾 一開始見個個都話好就買左
好後悔咁衝動
結果上面又浮面又顯毛孔好難睇
用過2次就放置左
我都有懷疑過自己係咪用得唔啱 上網睇咩正確用法跟住用都係咁
以前用mac都唔會
絲打可以去專櫃試下先
btw 依家鐘情緊estee lauder double wear nude 乾肌用正

下double wear勁快融 融完變黃好核突

溶完變黃 係咪唔啱色
我自己就依家秋天用 最多到晚上鼻位溶小小 用紙巾印就無嘢
你係乾肌？原版dw都溶定nude
都係個句蜜糖毒藥啦

用Guerlain喇

suqqu點睇

可以試上面架 不過通常都係你諗住買 幫你揀咩色先上面 自己今年轉左用素顏霜 冇咁傷皮膚 之後再加遮瑕膏就當底妝了~又薄又貼

個人覺得armani嘅粉底,唔係唔好用 但唔太值依個價
我嘅話推薦mac嘅 fix fluid 粉底,好遮瑕 平嘅話Maybelline Fit Me粉底都唔錯,妝感唔會太重 兩個都係偏啞光